屌你以前TVB啲茄喱啡真係。。。

好撚屈
搵到紅遍中港嘅人做茄喱啡，大台

咩劇？

咁多大頭都茄喱啡? 佢地後面啲兵仔先係喎戇鳩

本末倒置

thumbnail啫

醫神華佗

陳鍵鋒好撚好J
林峯未整容仲更加有味道

柏翹同管家仔

無情同追命

其實林峰真係唔差

唔差到係香港一時風頭無兩，係大陸都有人氣

係咪林文龍個套

馬明係金裝四大才子做金庫個守衛

皆大歡喜做過御醫 對白都無句